（OG系列EPISODE6） （2021年登陸PS4）參戰作品一覽：

（OG系列EPISODE6）
（2021年登陸PS4）參戰作品一覽：
超級機器人大戰F（機體參戰）
超級機器人大戰F完結篇（新劇情，新機體）
新超級機器人大戰（機體參戰）
超級機器人大戰α（機體參戰）
超級機器人大戰α外傳（機體參戰）
第2次超級機器人大戰α（機體參戰）
第3次超級機器人大戰α終焉銀河（原劇情，新劇情，新機體）
無限邊界:超級機器人大戰OG傳說系列（新劇情）
超級機器人大戰OG傳說:魔裝機神系列（新劇情）
超級機器人大戰IMPACT（新劇情，新機體）
超級機器人大戰A（新劇情）
超級機器人大戰R（新劇情）
超級機器人大戰D（新劇情）
超級機器人大戰J（新劇情）
超級機器人大戰W☆（原劇情，新劇情）
超級機器人大戰MX（新劇情）
超級機器人大戰GC/XO（新劇情）
超級機器人大戰SC2☆（原劇情，新劇情）
超級機器人大戰Z☆（原劇情，新劇情）
漫畫《ロストチルドレン》（新劇情）
動畫《超級機器人大戰OG -The Inspector-》
小說《超級機器人大戰OG 告死鳥戰記》（原劇情，新劇情，新機體）
Compati Hero系列（新劇情）
《GRANDREAD》（新劇情）
《英雄戰記 奧林巴斯計劃》（新劇情）
《真實機器人軍團》（新劇情）
參戰作25部，標☆為新參戰作。

假架嘛